祖赫特歡笑區

神龍

神救

祖赫特恥笑區

.....

廢左勁多

連牙joe都G持daddy

Save Mourinho

牙joe save12

EZ SAVE 12M

走啦垃圾

般尼上季好地地走左買個廢龍

推乜